\chapter*{പ്രസ്താവന}
ഇത് ഒരു ആല്‍ഫാ റിലീസ് ആണ്. ഇതില്‍ ഒരുപാട് തെറ്റുകളുണ്ടാവും. ഇതിനെ പകര്‍ത്തുന്നവരും ഒരു അവലംബമാക്കാന്‍ ഉദ്ദേശിക്കുന്നവരും ഇതിലെ തെറ്റുകളെ കുറിച്ചും ശ്രദ്ധിക്കണം. അല്ലാത്ത പക്ഷം ദയവ് ചെയ്ത് ഇതിന്റെ യഥാര്‍ത്ഥ റിലീസ് വരെ കാത്തിരിക്കണം. ഇതില്‍ പറഞ്ഞിട്ടുള്ളതെല്ലാം എന്റെ വീക്ഷണങ്ങളാണ്. ഒരു പക്ഷേ എന്റെ ചുറ്റുപാടുകള്‍ ഇതില്‍ സ്വാധീനം ചെലുത്തിയിട്ടുണ്ടാകാം.. നിലവില്‍ ഞാന്‍ Zyware Technologies-ജീവനക്കാരണാണെങ്കിലും Zyxware Technologies-പ്രതിനിധി എന്ന നിലയിലല്ല ഇത് എഴുതിയിരിക്കുന്നത്. ഇതില്‍ പറഞ്ഞിട്ടുള്ള കാര്യങ്ങള്‍ക്ക് ഞാന്‍ മാത്രമാണ് ഉത്തരവാദി.